依家係布吉早上0544 我住左一間hostel

我住6人房 但其實間房只係得3個人
兩個黑鬼婆加我
佢兩個一返到房就熄左我冷氣
開哂燈播哂歌 咁樣嘈醒左我

我想問
有咩方法可以開返個冷氣

問佢食唔食呢包野

行落去開返

仆街 扇鳩樓主 力架力架空調

死癲婆